其實開Cafe係點賺錢？

啲嘢食嘢飲係貴，但啲人閒閒哋都坐幾個鐘，有啲人仲會平平哋買杯嘢飲就坐全日唔通真係搞手但求打個和？

搞手想大家有位坐打個和

大把人只係想坐低抖下，坐15-30分鐘就走